「食開垃圾」雀巢雪糕黎講，最好食邊隻味？

芒果☺️

椰子

香芋

芝麻

Vanilla

哈緊大先唔好食 空氣含量係少，但硬過我個名，點撚樣食！又唔特別好食！要高質，寧願食movenpick, 平時食下，雀巢仲奶入口過哈緊垃圾

躝啦

屌你老母！

脆皮

Mov朱古力

藥水味士多啤梨，好撚上癮

夏日三色

大大盒三色雪糕

1. 芝麻 2. 香芋

其他寧願唔食

依家邊到仲有得賣，好似好耐無見過

movenpick 雲呢拿

芝麻
有無人知邊到有得買 淨係喺漢和食到

芝麻

食落好香芝麻味 好正
雲呢拿都ok